屌你保安局有咩用

警犬犯法你又唔知 裝備你又唔知 戰術你又冇 要你黎做乜撚野 直接叫呀一哥去立法會啦 成個保安局執柒左佢啦

係無用架啦 星期五出黎啦 唔係我地就繼續比人撚

屌你岩岩睇李家超發言
點解可以廢到咁
係度廢up就算

警權過大 而家完全不能被監管

其實警隊應該要解散 本身唔同部門可以斬件 大部份部門並冇配槍需要 而且警隊人數本身亦係唔合理地多！ 好撚晒我地納稅人既錢

呢啲人真係五馬分屍

仲要諸九族

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

公安局

執咗警民關係科
做唔到嘢

助功王

完全垃圾
正常一個高中生都屌打佢

應該都係黎湊人數, 話哂一隊波要11條友落場踢

推

13年既數據顯示香港警民比例係全球第五
我地交稅黎養啲黑警打自己

擺交差餉

叫林鄭幫我交埋

乜你Expect過傀儡狗政除左消防，仲有部門有用？？

獹

所以應該要爭取削減警隊部門 例如抄牌 捉飛車 平時出去執屎捉人亂過馬路果d洗撚有槍咩 分出去比其他政府部門做 加返大咖啡仔部門人數

機動部隊又係唔知要來做乜 反正都警古合作 最多留CID同反黑 但人手不嬲都唔需要多

掃黃亦睇唔到有常用槍械需要 仲有好多其他部門 可以轉晒做非警隊